<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15日上線啦 (5） 1001開post啦 你老母

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。
&nbsp;
冒險旅程即將啟動
&nbsp;
《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

第5個po

講返啱啱上個post 嗌交先
基本上所有王出技都有起手動作,例如有隻王擺尾掃全體個下(係無藍條的)
而我有時招呱呱呱會咁啱係佢起個下出就直接cut咗佢招技又唔使食傷 不過真係要好講timing

刺客後期係咪玩aoe 我宜家仲玩緊背刺套

打下打下我4開都99.96
戰力唔算特別高但叫做自己隨心配技，
卡左平原120大半日終於過到，
隻閪boss識吹雞回血，
要用aoe清細怪唔比佢回

聽閒玩毒液流

唔淨係術士
其他職都做到
不過真係要岩岩好佢起手個下就中

發覺去到99%都要分99.9以下同99.9X
真係差好遠

卡平原22
變左99.89
12萬戰坦

其實係 我99.92 係圖原35

22係暴龍定 雙虎 唔記得

雙虎阿
應該等聽日開加速BUFF 就會過到

如果想自己4開
應該咩職業最好？
而家開咗個獵人同鬥士

仲係雨林96咋 隻流血虎點解 次次都差小小

話時話S4 真係好易追
沙漠64 已經98%

3仔派彩 無金寵比金化石我做乜

諗緊用7.3協既紫寵好定6.8既金寵好 紫+14高過金+6 800協到

都係用攻寵 唔明除左攻擊其他屬有乜用

紫啦
金寵邊有咁易養仲要6.8 咁抵真係你養埋我個份

刺客都用攻寵

唔係嫁睇你玩咩職
輸出其實用協力可以放大你個人物既輸出
攻寵純粹隻寵既輸出會高D

咁術同刺用咩 姐係其他屬會令隻人高輸出？

協力會加你個人既攻擊力
攻就係加寵物既攻擊力
有分別

膽粗粗問個唔識嘅人可唔可以幫手
佢又肯，而家推到上火山111
好感動

刺客用協力

刺客聽閒過左雨林
有雙毒就好勁

雨林係咪火山下一關

有排捱

係阿

嬲嬲地 掛一晚技能聽日轉晒D藍技做綠技10lv先

美味果真係好貴 唔用淨係試過一次出金色

抽技難唔難出紫/以上 3招都係藍技

ON9嫁WO 金色食物試過兩次都淨係出紫寵比我

我都試過…

我琴日整左一次金色食物 比兩隻金寵我但資質唔靚
同埋要玩金寵好似等多一個賽季召條龍仲好咁

咁耐得1次金食物
出2金
不過分身坦出兩協黎

唔聽你地講都唔知食物都有得出金

美味果點拎?

唔係綠7=藍5?

毒唔係冇咩用咩?
草+背刺 ,玩技巧唔係勁D?

大家點睇，練邊隻好。

你講經驗值
我自己試頭10lv 同經驗之下 綠技勁D

啲技最好每5lv 升一次
佢會加大個%數
唔係加基傷
所以綠10 勁過藍7lv
線10lv 同紫5lv 差唔多

玩薩滿玩到好迷惘

thx

O岩啊..如果冇藍既就升到綠10,有藍既就直接升

岩岩DOWN左黎玩

依家刺客6w7薩滿6w5打到海岸8 好想拉個法師,坦同我差唔多level 一齊沖 開左幾個分身好攰 要棄淨兩個

4隻人物都4萬9左右戰力 打到海岸5 唔夠力

same as you 但係我仲KEEP住4開

新手lm

想請教下刺客 協力寵 主動技會放邊招

法師，應該練邊隻好？

1001開post啦 你老母

第五post

起身一睇見到無咩點跌 原來隊友幫我推左11關

勁人

有無課金

Why not both

呢啲海豹真係低級，幾個po都未見過講野，一上黎純曬卡問埋啲鳩野，練中間果隻藍色丫笨

金狐用住先 高協力
不過唔好用紫化石合金化石

如果有隻好啲既紫協力寵先換
紫寵易養啲

仲勁過我地好多人cls
卡左係圖圖平原隻雙虎度
下下要開加速過好無癮

我係雨林已經卡緊雙虎 唔夠輸出

你見佢得35lv 就知玩左無耐啦
可能新手唔知呢
勁 就金寵
易養就紫寵
紫寵高突勁過低突金寵
另外法師主力養協力寵>攻寵

終於到我卡火山120

有排都未到我

如果有隊友冇骰神話裝，夠鐘係咪拎唔到件裝？

佢係放棄定未ROLL
未ROLL就冇啦

未roll... 我件裝阿

每日一卡

40lv仲卡海岸 嘔血

下個post名唔該改 唔留技死全家

隻龜卡死人

仲要隊友唔上線仲block我唔俾我改技 嬲嬲地退組又要搵隊

反正又唔係固定隊
早走早著wo 清

40LV卡海岸係好正常既事
除非你抱大腿/自己係大腿

好難搵固隊

除左1 2服之外 通常創人前已經搵定一隊

我叫佢走唔係因為卡關
係佢唔比你改技所以走姐

係咪金手指夠鐘呀

無課既話有機會

三十個鐘喎？

有冇人陣間8服開荒

YES

我都卡緊

愈後既服愈難玩

全部都係老手，人又冇咁多，個% 愈來愈難追

珍珠建議點用好？

睇黎你有d誤會左個賽季

想問下如果自己4開
怪物寶箱想分比其中一個
其後3個係咪唔拼點就得?

直接放棄咪得

要主動放棄

係喎..唔該哂

咁岩過左未解日任咪有機會囉

攻寵係比咩職用

坦

為左做馴獸師之王我先玩坦

坦要養兩隻寵 一攻一坦

真

寵物數值咁難上8最高都係出過7.9

7.9都未見過

6.2都未見過

紫寵出過隻7.5 係唔係已經好好

請珍惜

6.3 藍寵
已放生

紫色7.3..不過無攻技

有時佢無打晒條血就過關係咪佢計到會過

唔同步既問題
你重入就冇事

戰坦寵物練守護高既？

練攻擊高既

狂暴倒數計時擊飛/撞暈期間 會停一陣

偷時間姐

玩緊98.64%

個淬煉真係幾食錢
刷唔到攻擊屬

前面2 30lvd貝真係唔好亂用黎買黑市野 一開淬練多多都唔夠用

岩岩on一on 隊友推到去平原

隻驚仲有冇人玩,,我D隊友幾日冇ON
利申: 7.3戰德魯

都刷唔到攻擊屬出黎
用晒海星了

會唔會有輸出巴打可以幫手打火山120？

自己隊過先有樂趣嘛

我嗰邊本身都齊人
但琴日下午隻刺客話要退一退組，夜晚入返嚟
之後等到凌晨都唔見佢，於是我就pm佢
佢就同我講唔會入返嚟

所以而家都係得3個人
先想徵一個輸出隊友

係平原無限卡雙虎
開加速過完
過多十令關又係雙虎無限loop

正路阿 刺客過完火山好搶手啲技開始成型
打得好地地又點會返黎

但佢都仲係喺火山120

火山120 可以講勁過晒雨林所有王咁濟
不過兩隻DPS用驅散應該可以係咁打
博佢爆擊個D

打到見血就可以賭下爆

個金主獵人好ON9
D技亂鳩咁黎
有隻鷹就係要有其他鷹在場先有加成
但係佢無第2D 鷹
跟住依家到左平原
見到專注射擊定唔記得係乜
明明人地要有專注呢個BUFF 先高攻
但係可以加專注BUFF 既技又無升過
輸出低過同隊既術金主勁多

呢隻驚好多人都唔研究點玩
真係放置同9升算

卡關真係多得佢唔少

第一個POST 啲人好似唔見晒啦WO?

好正常，之前有隻驚仲正，有連登仔自組一個認真盟，拆鳩其實連登盟招一堆勁人入去

一星期後棄坑，成班比人賣豬仔

15日都未玩完

就係呢招死人on9野
之前叫佢升下啲藍 紫技先 唔好追金技
又唔聽
個身得返啲低lv 金技無升過咁濟
啲金技上唔到10lv
搞到又係唔上唔落

隊友棄驚，

有冇平原 缺輸出

賽季1. ID 3358728

巴打有冇興趣嚟幫手？
而家火山120

十個獵人九個西
我果邊個隊友仲係得4招技 仆街仔

火山120 用兩招驅散 輕鬆過

火山120個驅散放乜位都唔岩時間

問題係我嗰邊有條友走咗唔會返嚟

講多兩講嬲嬲地踢鳩埋

可惜,我要痴住金主,無得過

Thanks
唔係想曬卡，只係我用開個隻得5.5協力，呢隻金又係冇8算係差，所以想問下應唔應該哂時間練姐

你有咩職

同台仔講野真係好痛苦

佢平均每場有幾傷 ， 我大約110-120萬 而定平原72

戰士 刺客 德 術士

刺客 我答到你， 驅散放第3格 前面.要3同4

同埋斷第一個盾

圖圖平源104依家
又係卡雙虎
開埋加速都唔夠過
印像中佢係抵過隻術幾十萬咁樣
金主佢依家開始抽技

賽季完都未必拎到鼓舞放落寵度

我地遲D應該搞個新SER 4開無課大賽

唔啦下話
超晒時間又忙到死一D都唔放置PLAY囉

真， 成日要mon住換技

用邊招斷 暈定打斷

有冇組缺補
41LV德魯

我果隊冇人講野

打到火山60 卡住果D隊友高戰(其實同我差唔多) 無AOE技垃圾廢物
我寧願搵個係下面 有多技帶佢上黎

想問下 海岸果隻冰甲龍點樣打， 應該集中用單體技定全體技，定係其實要用驅散/忽防技打佢？

想問鬥士應該配咩技？
寵物要咩能力高最好？
求各位大神解答

問配技冇意思，隻隻王要落既技都唔同，就算一樣個排序都唔會一樣

寵物要坦就同心， 輸出就攻擊

海岸開始最少2攻一斷技 寵最好帶攻 唔夠坦先用血寵

4人全體技全出動 我印象中係咁過 唔記得隻王有無吸隊友傷

有 好鬼煩，幫佢後面啲雞仔吸80%傷 佢自己又會上盾

:0

SER1 得2日時間追

金主又要瘋狂加速

配技配到火山11X 招無藍條翻滾技2次
都係唔夠dps過

火山20搵左個隊友齊技 好撚感動 玩左成個星期先見到第一個輸出隊友多技

唔洗瘋啦 99.91

唔知99.81會唔會比人過到

唔會啦
99.2-99.3 就會有危險

佢送既野個價值唔值得專登課黎追你呢個排位啦 肯定唔會送多過14日既反正 最多係岩岩好擲界係98同99之間既人既鬥爭

頭post可以改下未？

我就係擲界

無撚有錯 99.5以上已經拋離唔小卡關點

99.7以每日基本最多跌0.0幾%

+1 99.01-99.12 徘徊
每晚瞓完就要追

好過我
我係98.9-99.1徘徊
應該都無咩機

點解大家都咁癲
卡左海岸8

有咁上下排名既巴打 一係就係坦 一係就係金主

9萬戰俾金主carry咗上去卡緊火山111
利申3卡輕課

起身就趺咗去96%

3卡選1 課 邊張cp值最高？？？

95了

個人覺得係技能 不過最好都係買哂

你訓左幾耐

玩咩驚輸出都好講課金量
過唔到關就係要輸出搞寶石淬練升技 反而坦補有平均水平放岩技就夠哂

97跌到96 家陣95
琴晚開始卡海5 完全唔夠力
睇戰報最低戰力都5萬幾6萬幾
我4隻人先5萬

真 好多時都係唔夠輸出
坦放好技 帶隻攻寵都得

我98.0-98.5

岩岩發現寵物探險 放左隻野落去有得用20石高級探險加倍獎勵
咁暴撃會唔會變4倍

ser1 有無輸出未有隊
打到海岸112

新手留名
係咪4開最好

聽人講鼓舞 搭被動光合

戰士既巴打用咩技多?

入左另一隊衝 好快 明明戰力差唔多 已經就黎到海岸

咁又唔好咁講
我自己都有課千 2千蚊既
只係比佢地黎講 算係皮毛

咁都唔多咩

無嫁wo 睇送食飯 無得盲跟
依家長用加攻同打飛

二千算好少

我隻金寵+8就高數值過隻紫寵+18

剩係課哂首儲加3卡都1500啦

一開始唔識玩
亂咁買裝買技捉寵
洗晒先出寵物探險 寶石 先知瀨野

我都係千5左右

金寵最難係開技位 紫寵本身係預左過渡用架啦 真係長玩既話完賽季拎到99％既金石再高級放生隻紫寵應該都可以將金寵開到1主2被動掛我諗 到時轉金寵做主寵應該好過紫

最蠢係一開始玩果陣拎左好多資源去搞寵

前提係你要有隻見得下人既金寵

感謝

金寵如果資質無8都唔好拎出嚟喇

買裝買技都on9啦 金技上唔到5 lv 10 仲廢過藍 紫色
問你死未

買裝我係20lv 25 lv黑市有買 因為1x-2X 珍一件金好抵覺得
之後發現裝幫你推既戰力好低就由佢自己掛返同級紫算
買技都還好既 total個exp就係度 真係升錯左咪忍心食左佢囉

無突登升過隻金寵 搞到想放生隻紫寵谷佢..總資質27.4算係咁

點解我狩獵團3既角色35LV之後可以配點+5
但狩獵團6既角色35LV之後只可以302

差別係你隻金寵少左主動同被動技 金既整體數值就算無8資以上都好過紫色 但如果無收到5日獎果4粒我自己果隻金龍跟本無金石升起佢
岩岩將隻+18 既紫寵按黎望一望 高級放生左都係得56粒紫化石 你合做金化石都係得11粒金 加埋5日獎果4粒都係得16粒金 連開第一格主動技都唔夠

卡左係海岸8

呢度有冇獵人 係玩鷹既？

因為個5日獎勵有bug
加上限應該要15日先有

THX
寵物探險刷唔刷新好
定留返黑市買野好

我想玩鷹但一直拎唔到藍色技

黑市 買水晶
寵物探險刷新好多正野
不過如果你中錢同寵技 就rip

有紫錢又無其他更好既選擇都會掛錢 唔掛剩係每日買1-2次女神唔夠拎黎附魔同淬練

佢每日刷新 次次都得藍色

我睇唔透玩鷹有幾勁

唔係特別高輸出但係又要齊3招技
金主用緊3招金鷹技

睇完我自己隊個獵人
貌似專注技能組都唔錯
不過佢都係唔齊技

屌阿個金主獵人做乜鳩

有錢就是任性

谷哂落d金色度 用課金量黎修正一切

唔好話金技 家陣連藍技都養唔起

隻game係咪玩掛機

巴巴波海岸27隻會補血既龜卡左0.5%人

偽掛機 真配技推圖

我係咪入咗隊out game就當我掛緊機

係啊

我隊兩隻輸出 但係仲卡緊平原22

賽季1 40lv刺客求組

另外個輸出叫正常啲
係我錯
我唔應該同佢講隻鷹同埋貫通無加成
但係你都唔洗食撚晒嫁
仲要無啦啦 有招金技11lv
10lv 升11lv 既經 我諗最少都升到1招藍色上10lv

綠技都照養嫁啦依家
唔好講藍色

屎忽痕扮工上8591, 見代儲 月卡平$7,季卡平$20,最貴pack珍珠平成$200...

賽季8 有冇3月卡 輸出巴打缺組。依加打到峽谷

咁佢每round 輸出大約幾多

黑金下話

巴打踢左佢 收我入組🤪

第二日組到依家廢事啦
同埋當初都係佢地帶我上去
純粹比佢激到我吐血咁解

好想試毒液流但係又無資源升睇第一果隊又無用毒液

隨時搵我

台服nerf左毒流

我見金色都係好似得2%攻 升上去都唔加%

想問術士應該用咩技
我組個術有金技又輸出又好低

成日都過唔到火山6098.39molamola

但係台服nerf埋 背刺嫁啵

掛機掛群技
單體打boss 我就用疊層個招技

最新黑市係咁出紫青蛙技比我,唔知係咪想我轉build

NERF到我都唔知玩咩流好 以家真係鳩流流

dot 流
應該得呢套
青蛙應該冇人玩
火流又未玩到咁後

有金技唔係大晒嫁
一係佢無配搭一係佢升唔高

頭先分身掛機都出左隻紫青蛀比我食左

過完火山120之後真係輕鬆好多..直推到以家雨林98都仲推緊

控到70秒都仲差小小

玩坦係咪用呢隻當攻寵過世

如果佢好似獵人啲鷹有得多隻加傷 我諗我初初會玩青蛙

個技4升5
佢寫攻擊力%個數有加到 但係括號入面數字冇郁
即係有冇勁到

追擊先nerf得癲

92萬

有冇隊需要補，唔想自己on99咁掛

媽呀卡佐峽谷50
得一個禁言

點會得一個

ser1 隻分身坦8萬戰卡咗係海82 有2個方案
1. 踢咗依加唔肯練控場嘅弓手,招差唔多進度嘅巴打
2. quit team 等入其他差唔多進度嘅巴打團

隻刺錯錯地技喎 緊係卡

應該用咩技

2好似易做到d 招人好攰

割裂就一定要配突襲 玩刺客一係玩極致爆發 一係玩毒

你都識講個%加左啦
咁唔算勁左係乜
btw 佢招技
係攻擊力% 再加你括號既攻擊
就你招技既傷害

有冇術士巴打
新手上路 屬性加咩好

請問秘境點先打到?25lv入左隊都唔比我開

防禦呢

要成隊夠lv

唔係下下都要講得咁清楚阿
洗唔洗計埋 格檔 屬性 相克個啲阿

咁算低 ， 我冇玩鷹大約120萬

其實戰都幾悶 d招黎黎去去都係加盾

隊伍夠lv,但係佢咁

都唔係阿 鬥士都係加血姐

以為佢係計攻擊力% 括號係個數值SHOW俾你睇
原來係加埋

正路就每5lv 加%
平時5 升6 個啲就加括號啲數字

坦同補都係咁單調架啦

點先升得快啲？

我都想知

哈 我都以為係咁

所以點解
紫色10 lv勁過金色5lv
藍色10lv勁過紫色5lv
就係咁解

連綠色10LV都冇

thx bro

Ser7 獵人3萬想組隊長玩

比錢

能量有咩用

比隻寵出技 技能點

但鬥士型啲 仲可以幫手輸出

終於過咗火山120

鬥士型啲我都認同
攻速快啲 快啲出技
戰士都可以幫手輸出既
平原多左戰鬥姿態同多招輸出技既

有冇分流7巴打玩緊

過完差唔多可以直上雨林9X

火山60都卡到豬頭咁

一日出一個新ser 每日幾點開？

有冇巴絲想組隊玩9ser 基本3卡其他隨心

幾點開ser?

將戰士招橫掃升左10後終於過到海岸8

10

去到雨林之後既鬥士完全唔夠位帶自補技 雙輸出一擊飛再加攻

基本上入親D隊都冇人有斷技/禁言
4隊都咁

戰士寵用咩主動被動技好？我用緊主動打三隻怪好冇用

屌。一服三月卡隊
其他三個好似變左幽靈咁
淨返我一個上線

係咪去哂新伏呀

無乜理由掛
長期我換技衝關
佢地呢2日無乜點上線
加速又無開萃
暫時仲係99.3x%
去新伏做乜

仆街咁多人求輸出
跟住就求坦
之前話最缺既補搵唔到隊
10萬補叫左勁耐都無隊

分身 Ser 4 輕鬆 沙漠120

係咪因為通常一隊都係一坦一補兩輸出
其實點組隊先最勁

你地會放咩技打boss?

隻隻Boss都唔同
最煩係要斷技既Boss

全隊淨返我打
咁都過到火山120

其實我都冇乜理技能 有得升就升
用lv同石碾過 呢家4隻都35lv 打到沙漠71
通常係毒死

同埋d裝係唔係要一到5lv就換? 洗唔洗改掛機點
呢家掛緊寶石

藍色6.5定紫色6.3好？

想問技能頂級係幾lv?

睇數值我揀紫
不過睇埋技能好啲

藍易養好多
技能唔O岩都可以改

我而家卡係海岸8
1隻骨甲龍+後面小怪
一開波先有2隻人先打小怪
跟住就唔夠時間打隻龍 點搞
鬥 刺 獵 薩

獵人抽到金色嘅放鷹技能, 用唔用好
定拎佢餵紫色單體技好

薩aoe技能唔夠高

唔睇得都擺得，冇謂食。

食之無味 棄之可惜 如果你可以養到去lv6都可以一用 如果養唔起就留住先
升藍色

巴打大家咁話 依家補冇人要 係咪可以棄

海星係唔係用黎抽技?定仲有其他用途?

有無人教打海龜 卡左全日都打唔贏
全38 法 戰 術 德

月卡拎黎既珍珠點用好？

睇巴哈見到有攻略

但係術士你要自己試下

點解補無人要？唔係要有坦補輸輸先有加成？

呢個我有睇 就係無獵人

我問左幾日都冇團

試下搵啲低戰啲嘅固定隊入住先？

聽講後期要雙補先玩到
點解而家補咁難入團

邊度聽番嚟

又無轉職 佢個BUFF都擺明鼓勵1坦1補2輸出組隊啦 後期要人轉雙補先過到關既話咪即係倒自己米

雙補冇意義 依個game 係要你60秒內殺王 雙補即係少一輸出 根本唔洗打

寵物係咪7以上都可以升了?

定再捉下先?

技能唔岩遺忘左唔會比返碎片你wo

貝殼真係好唔夠。但又唔可以放棄3倍技能😭

加速係全隊一齊加定你自己?

唔係突破完可以學新技？
係既話我覺得姿質重要啲
而佢藍＞紫，易突破啲學其他技

延遲一個鐘🤔

獵人配咩技好
我而家23LV 配兩招鷹加招疾風

30史碎
睇黎要跌出去拎95

真心on9
99% 無靚金寵真係好雞肋

終於到我卡火山120
好撚難打

一訓醒隊友由99.76推到99.86 推到平原96

平原係雙虎難打少少

驅散是重點

我隊友果陣換走哂我幫佢地set好既驅散 最後用輸出過左

你打雙虎要幾耐 我次次打到70秒

全隊

岩屬就得 有更好既高級放生就可以拎番哂

開加速打咪過

唉屌依家海岸卡到仆街
因為啲輸出無乜點升過aoe技
不過都唔可以怪佢地太多

我個金主獵人淨係升咗三招鷹同疾風

低lv 都得嫁
前題佢有keep招技

推得咁快架你

同3個台灣仔一直徘徊喺98.9-99.3....
打到巴塔沙漠唔夠dps...

卡海岸34
99.91

早晨 10日獎好似95仲正過99 反正一隻金寵都無

德魯伊後期係咪無薩滿咁好用？

技能引導係代表咩？

唔係一直都係咩

唱法時間

紫技幾lv先開始高效益果藍技?

10?

戰士抽到防狀態傳說技....係咪後d先有用..?

海岸火山都有啲用既

終於搵到
技能的升級路線都最好是綠5->綠7轉藍5->藍10->藍12轉紫10->紫15->紫18轉金15（或者紫20轉金17）->金20

身為懶人既我直接紫起手
冇紫先用藍

窮人參考

來源

我隊隻鬥士輸出好高攻寵+全輸出技
同我地兩輸出差唔多

全輸出技唔係協力寵好啲咩

佢係一隻坦 攻擊次要
無必要用到協力寵

又唔係懶唔懶
窮唔窮既
唔係下下有紫金技你用

咁姐係 隻坦值得入更好既隊

會唔會變相係你地輸出低
btw 鬥士同戰士各有各好啦

仲有1日半就5日結算 留唔留屬性點等到時直接+500好

咁點解唔到時重點

佢全攻擊反而唔用守護寵補返啲防

話時話有無術士重完500 同本身302 輸出係咪差好多？

術士玩DOT本身都唔識爆擊
加2好似冇咩作用
今日都諗緊

有得綠變藍 藍變紫？
定話係直接換走招技由頭升過？

直接食左佢EXP照拎

原來隻攻寵剋死隻BOSS 唔怪得輸出咁高

exp唔會打折? 照食返咁多經？
咁都唔錯

唔會

我隻分身 咁岩第4季 諗緊重唔重 定由佢留60點技巧算

其實都係有上限

係喎 唔記得可以重置

有無新手教學 岩岩裝隻game

歡迎上黎問 第一件事唔好亂食哂D技 最少都留一舊

怕什麼
冇就抽!

收到 依家3隻人 鬥 法 殺滿 係唔係keep住打boss

推到就推 推唔到就掛到推到 最好搵多個人齊buff

推圖推到越後越覺得個加速buff好重要

收到

海星係唔係用嚟抽技?

可以咁講 但係通常有日任要你抽技先會用黎抽技 平時有剩多數我會用黎開紫以上既探險

有咩buff?

但寵係唔係一定要捉?有冇得抽?

珍珠加速完有5分鐘10％攻buff

其實係咪有金寵但冇課金都冇用
根本冇金化石養佢

寵要打食材然後煮料理再捕捉 基本上你整食材果隻已經算抽緊

所以要狂煮料理先?

提一提 免費加速係無buff
我都係靠佢過雙虎個啲on9野

大家3倍前期刷裝好定貝定技好

仆街一條友自己撳撚左60關 , 撳到癲

我諗前中期都係要掛技最實際
寶石可以32LV 打後 掛下
錢可以用免費海星買
裝既話 唔洗基本上每5LV 就轉唔洗專登掛

刺客既話金色致命飛刀值唔值得買

貝殼之後多到用唔晒
寵物探險成日刷新出貝殼
暴擊埋就7萬

點會用唔哂 日日都儲唔過一萬

卡秘境隻海龜 D貝殼冇地方用

45附魔一件6000 之後45升50 每lv要2600 再乘返8件
你確定貝會多到用唔哂？

計少左仲有淬練既賭徒行為 當你每件要淬到紫色我諗一件都最少賭閒閒地2萬

傻啦 淬練一下已經1千
上到綠色就加好少
上到藍色就會有機會減
幾十萬都可以10分鐘玩完

淬練仲可以升階要用海星
升完階上限高左
又要洗返上去
所以1階上到綠色
升完2階會變白色
再升上綠色咁樣就係咁慳錢

淬練呢
唔好ON99 1階就諗住升上金色
跟住你升完階
會加上限
你原本金色就會跌落紫色

但係我直接2階白色升都綠色都係幾千蚊

淬練幾LV開

43定唔知42 唔記得

珍珠留黎抽技好定點洗好?
利申月卡黨

不了

呢隻GAME抽技幾伏(可能我運低)
抽咗5~6次十連,都係得紫技,仲要係我已經有嘅紫技
如果你三卡嘅話都係儲起係黑市買金技穩陣D

上一頁先有人搵返技能顏色同等級大概相差幾多 唔好一味見係金色紫色就升哂落去 技能每5lv 加一次％數值 平時升lv係加括號內既數值 前面有紫金既鎖定留住佢 主力用藍色先啦 升到主要用果幾招藍都10lv先開始轉紫10

附魔差最後一隻秘境boss先開到

有無人戰士點203 依加現到38lv 覺得血無用 成日唔夠輸出過王

自己4開 隻海龜袐境打到狂暴仲有一條血

輸出唔夠主要原因永遠都係輸出身上
戰士坦到次次死剩佢一隻既最多都係換隻攻寵 帶埋橫掃 荊棘盾咁打多少少 但真係多好少 你可以試下用珍珠開加速同埋食加攻既料理睇下推唔推到

寵物LV係唔係只可以靠食經升LV?

你帶佢打怪都會加架

THANKS

叫輸出轉唔同屬既寵

月卡黨就留黎開加速啦
啲海星
可以考慮黑市買石 每日買最平既錢
抽技就做日任

主力拎黎刷新寵物探險同雙倍獎勵

係，無課金嘅話藍技都可以玩落去
不過我想反映隻game抽到金技嘅機會偏低
而藍紫技係掛機同探險都相對易拎到
所以抽技無乜著數

最on9係抽唔到自己未解鎖既技
所以勁度晒錢
留黎開下加速好過

所以剩係解日任用 要刷技既不如開加速刷

黑市買紫技定10抽好
有月卡10抽多2張技

想問下各位點解法師招技做唔到去buff?同隊獵人一射隻豬就除到buff

隻豬得2個buff,加攻擊同加防，巨大化唔係buff

有冇法師玩家都有依個問題

兩樣都唔好

但係依家3隻鷹 1隻藍2隻綠

佢係變身唔係buff
所以驅散唔到

顏色唔係問題 問題係技能lv 綠色咪升到10lv慢慢轉藍色囉

個問題係 我隊友一射 隻大豬即刻 變番細隻豬，而我招波射佢十幾次都冇變細

轉技能關卡開加速
寵物探險刷新任務
除非你金主 咁當我無講過

我自己就試過兩招都唔得既

想問下祈禱嘅貝殼量係被咩影響？

咁升左綠色先

咁慢慢掛
不過D隊友依家剩係掛寶石

次數 次數越高越多

搞到7lv石之後好轉返掛技能

我隊友得喎你果兩招咩稀有度

第一日玩
月卡黨點玩好
買食物/抽技/黑市買金技

寵物探險 2LV攻石12粒
比120海星雙倍會唔會好傻

有冇人知道幾時食首儲送個3粒珠最好

紫色全? 冇咩需要 金值D

紫色

你計返黑市一粒4lv石幾錢再除返開囉

如果暴擊再雙倍 佢係36粒定48粒

36粒

請問大家獵人都練開咩技?

都唔係嫁
如果dps職我覺得值

咩技都要升
打唔同王同埋掛機會用

想問下35lv玩到咁係咪好失敗
卡係海8過唔到

卡關原因係乜？

多謝巴打

而家改左升完Lv可以加哂5點係同一個屬性？
德魯伊係咪都照加302

係加左上限 唔係改左無限制

唔係改左
只係5日獎勵個度加左20上限
令到你有個假像可以all in 咁解
其實你都係點唔晒
差在遲早既事

睇你現有石幾LV 後期過10lv石就一定傻

SER1 火山120好似99都無
我卡緊96 過得好慢

過60秒....

唔用AOE同3斷技過左平原120

34lv係巴塔沙漠56 係咪太慢?

一日入面將4開小號由沙漠30推到120,攰死
E家又要番去推正身

cut佢召怪？

想轉玩毒流但又怕做伏

用藍技升完唔岩咪俾其他技食返

係 cut左2次岩岩好過到

有無2 ser進度隊要奶？

15萬戰薩滿

隊入面隻獵人鳩養金技無破防無弱點射擊

卡緊圖圖平原22

唔夠力打雙虎。。

99.98掉到落99.92%中

留名 8服術士 卡咗喺峽谷92

我隻金主獵人都係一樣

通常卡海岸8 過60秒係唔係代表輸出唔夠

邊隻BOSS

骨甲龍

ser1
個隊長話病唔見左兩日
而家跌到94.xx%
聽日就結算
唔知條友係咪棄game
都唔知走唔走好

全隊群技升得唔夠

係我一早走咗

有無ser8巴打一齊加速 一月卡 打到峽谷36

想問下係咪冇獵鷹出擊呢一招
上攻略網睇有 但入game睇冇
咁既話獵人玩鷹仲勁唔勁？

即走啦 2日

500石抽淨係出1史詩，
400石直接買算，
屹立。

有招四cost係度搭技易搭啲，
買了唔忍了。

即係呢招 獵鷹出擊

對敵人造成攻擊力168%（+381）的傷害，並號令獵鷹出擊，每隻獵鷹會對敵人造成20%傷害，若命中溢出則獵鷹會多攻擊一次。
滿級：對敵人造成攻擊力638%（+45696）的傷害，並號令獵鷹出擊，每隻獵鷹會對敵人造成20%傷害，若命中溢出則獵鷹會多攻擊一次。

但game入面睇好似冇呢招

好撚慘

入嗰陣佢話明固定團
一齊推左8日
冇人走過
我都唔知點算好

戰士啲石點用好？藍綠技用住先，又未打過海岸，留黎抽金寵？

鷹流台服係nerf到傻左
我而加只會帶2鷹1豬1單體高傷

推到火山101 每個隊友都唔過10萬戰 好辛苦

咁玩專注算
冇左出擊呢招差好多

唔課唔洗諗金寵，
隻game好處係窮有窮玩，
安分守己會好過盲目追求

新手想問下D海星用係邊到好

捉寵有冇咩方法
慘啦 我而家已經誘捕完 等捉
但係我已經見到5隻都係唔想要既寵 一隻協力寵都冇
有冇方法重刷

仲要有3隻紅豬彈下彈下

唔駛諗，捉啦

捉左
真係3隻豬

唔好比假希望自己，我聽信左謠言
用左10 幾石快捉，點知捉返黎果堆都九唔撚八搭

好弱智 我而家仲係用緊隻藍寵
係咁捉D其他寵
想問下紫寵/金寵既屬性要幾多先值得養落去

quit la, 我個隊有人12個鐘唔on已經踢
利申: 金主比咗隊長我

唔明做咩唔走 半日我就走

請教下 點打暴君龍 卡火山120

請教下點打暴君龍 卡火山120

唉 夾開有感情嘛
呢球隊友幾好的
人人都有做嘢

啱啱同留言話聽朝唔見人我就quit

坦：全隊減傷同擊飛 輸出：驅散同驅散
有料既就用輸出過左佢

得94 真係無咩感情
99先有感情存在

驅散係對付邊招?
因為我地都係輸狂暴

得94真係無咩感情
你話99就考慮下姐

回覆卡住有兩個#532

回覆卡夠未

隻王會放盾 驅散係整走佢個盾 不過時間難預

刺客輸出有D慘

想問下D名係咪全部服相通=[
今日先開始玩，有D想聽日去10服衝

關咩出擊事阿
根本好多技都改左
無左好多狀態

其實呢隻技都有技能圖鑑
咁你就知大概有咩野可以夾到食到加成

想問下加速去到第3次係咪得自己食到
定話全隊都食到?

算 聽朝走

慘咩 暫時都覺得還可以

全部都係同隊就食到 但有限每一層既上限次數 自己按快速戰鬥->時光機睇

明明都99.83 感覺同依到堆巴打進程仲有段距離

D技能一開始合錯要D時間先搞得好

我99.78都覺得自己好慢

點解可以上到咁前
一日快速幾多次?

黑店 寵物探險 祈禱

紫色食材開到金寵
可惜唔係輸出角

戰士點加屬性點

如果係咁應該掛技 定掛食物？

季1
但係無可能追到第一

升下啲技先啦

參考下人地點排啲技次序

023

我前面應該有3-4組人

有冇季6巴打 99.9 % 以上 想換隊

如果唔係隻獵人鳩升技既話
我諗應該可以過多幾關

季5卡死喺海岸8隻背龍硬到...

想知賽季完左去主服姐係點

3-4次 換技換得多 善用10%攻勢力

過完火山120,推到雨林70仲未停到

你果隻術就黎係我隻刺同弓加埋
btw 隻弓都高過我果隻

有好多組係我前面

原來我隊野戰力仲少過最低戰力

哇 巴打

唔睇唔知原來差0.03%差成個地圖咁恐怖

其實鬥士有冇必要玩同心寵?
研究咗陣好似坦度影響唔大 用攻擊/協力寵仲好

佢既傷差唔多 海岸唔岩獵人，aoe要多

有巴打季3嗎？
海岸 95.98
刺想搵活人

海星可以當珍珠咁用?

次次見戰報都無刺客份

學咗佢咁排 但我隻寵都好廢下 遲下再換？
黑市同掛咁耐食材都冇西蘭花

搞到好想黎你地果隊但我得平原104 同埋我好屎 得18萬戰

我個隊獵人 18萬2 術18萬7
補17萬
我16萬

捉到呢隻野 想問應唔應該養佢 玩緊獵人
得5.8協力 招技又好似廢廢地

想問下獵人主要升邊幾招好 好怕升錯

呢家我呢隊 術14萬3 補14萬 戰士13萬7 得我18萬由峽谷組到以家了

金主咪養囉
唔岩技協力又低養黎做乜
用住先啦
一路搵隻紫寵返黎
高協力既紫寵先算

金寵7.2真係好低...紫寵有7都唔係難事

睇完上面d輸出 覺得自己果兩隻好弱

唔係金主啦 傳說石都唔知平時點拎 就算上到99%好似都係得幾粒
早知佢開隻協力紫比我好過啦

疾風 破甲 野豬 弱點呢啲打王基本野

aoe 技 有分箭雨 分散個啲
燃燒 爆炸 掛機用

有啲王要aoe技咪用到

仲有啲咩功能技
野豬 麻痺 驅散

專注流 我自己無玩獵人 答你唔到

我由3萬幾戰同佢地組到依家
原來你先係大腿

發覺有D關卡完之後個D都超易打
E.G. 海岸85隻龜勁過86既龜,85打成分鐘,但86 30秒就KO

我想把住智妍隻大腿多D..首Never ever好正

想問下隻game幾點重置
第一日開唔到怪物寶箱係咪好蝕

開到你都未必骰到..骰到你隊友玩鳩你退隊又好似會無左

話時話第一季 同第四季 跑第一 都係術加刺 加鬥士

5點重置
我第一件20神話用左幾粒鐘就換走
垃圾

烏拉拉po都見到敏黨

頭幾件神話冇乜意思 好快換

想問點解會打小怪唔打王
係正常定係bug

想知完左15日會點

玩緊9服 99.95%

有冇峽谷34團
獵人

正常 因為小怪係前排
dps會清左自己前面隻小怪先
另外你打小怪啲傷有8成會打落隻王度

有冇獵人既技能組參考一下
見有人頭兩招放鷹

想問下鬥士寵物要攻擊 同心定協力

戰士 20lv屬性送15點
但啪唔哂
技巧27點就滿左 唔比加
點解呢

最強組個黎

攻/同心

參考黎無意思
除左鷹 同 箭雨 分散
其他都要升

因為有上限

術 刺 我明既
鬥士攻速快高輸都明明地既
可能台版技能組既關係
鬥士可能勁過戰都唔出奇
要睇下遲啲拖到7 80lv先比戰士爬返頭

鬥士冇咁硬淨得個多血，
但係課長組嘅情況下都唔擔心奶嘅問題。

想問下薩滿係咪綁定先祖守護放第一？
個提升治癒buff係咪冇時限？

你可以放第二架
關鍵補血位>buff

啱，但感覺係必帶？有紫色係黑市諗緊買唔買

岩岩玩到20 Level
想問下薩滿應該放咩技能 同埋 一開始應該要養咩寵物?

紫色就算啦
藍都差唔多

想問下
岩岩玩到20 Level
想問下薩滿應該放咩技能 同埋 一開始應該要養咩寵物?

岩岩開始玩
係咪最好一開波就整3個角色自己同自己玩?

一起身諗住成組強化晒換咗裝啦,諗住過埋秘境
點知有條友自己換技,又無咗一次,仲有次次唔開秘境關(因為一個人得3次,你話同一條友可以開晒12次就話姐)
跟住出咗神話副手,隻坦又抽,仲要出97

4隻
就唔會出現我講啲情況

一起身見到個隊友骰左100點

但想勁就要課4倍錢
呢隻game冇一隻Carry 要平均

坦擲武器副手同輸出擲防具都擺明搞事 搵過第二隊囉

都唔係嫁
攻速快姐係出多啲技

嘩多撚謝 一直用緊6.1協 終於俾隻6.2協我

起碼唔會遇到啲人唔識玩
鳩升啲技
btw 出面同人組隊可能有金主
各有各好啦

我分身玩到到39仲係用緊一開始隻寵

我仲要史詩6.2
btw刺客40轉職好廢加同心

想問寵物有冇上限

無買寵物月卡
真係差好遠

上面有隻金寵8.2，攻擊次要都6.3，仲高過我主屬隻6.2 攻寵

又唔係既
除非你純月卡唔課石
唔係既話兩輸出課多啲
坦補月卡夠玩

寵就唔講啦黎黎去去都係嗰幾句
技就每招升lv5 總有用得上既時候

買咗啦，紫色都仲係可以追求嘅範圍

無課識玩 其實輕鬆95%

搵親D隊都係有一個棄左 次次都無得開寶箱
但又搵唔到其他隊入

ser 幾

想問點放寵物上陣

會唔會可以講下有邊幾隻寵 新玩唔知
thanks bro

1 岩岩卡完海龜 海岸27直升機咁上緊去
睇返其他野團都好多卡緊 海岸27 唔想入去再卡過

1 仲卡海岸

寵物係睇咩類型同埋屬性only 大家上限其實一樣 同類型既係睇樣同屬性仲有能力

第2個海岸呀？

賽季4沙漠有冇巴打一齊玩hea玩

海岸都有分好多張地圖既
99.92 都係卡海岸啦

裝備強化係唔係部位黎 換左裝強化還在嗎

想問獵人用電光胡 好唔好？

有無巴打玩ser6 ?

hea玩係咁

唔太識玩。屬性302岩嗎？

玩箭定鷹流

應該玩咩好

似乎識玩既都係4開？

強化部位 唔係跟裝

用高協力既寵

最高個隻了

技能用曬紫色?

想問下刺客係唔係唔勁嫁？諗緊轉唔轉術士

勁

勁唔勁睇你課幾多

術士輸出同我既輸出

哇 差咁遠既...
Ching你用咩技能同寵呀？

一睇就知用雙生

點放寵物上陣21級仲係solo緊

我睇完呢個覺得先祖都唔係必要放,放招單抬係頭仲好

岩岩上25lv
想問下個探險有冇咩要注意

其實刺客純加500谷攻擊好
定都係302又攻又暴好

同問 聽講鷹流而家弱左好多
箭流係咪玩專注個幾招技?

隻鬥士去到雨林90幾坦唔起雙虎 係咪踢得

你覺得加到500?

唔係啊 5 0 0
我而咖36lv 可以全加5 0 0

想問戰士20lv點配技最好

新手一問 點樣禁睇到依個輸出

應該係補問題

右邊exp
貝
嗰度
篤落去

鷹流冇左回能量 即刻廢左

咁而家通常主升邊幾招技

之前我叫佢升淨化,佢食咗啲單體回同輸出技

點解咁講

有無狩團5既組缺刺客
我入左隊 好似得我自己一個玩4開咁

去到海岸9x 想跳船了

62秒果幾個岩岩狂暴死架

隻王有咁強血咩 所象兩隻十萬都夠殺

最後果秒打唔死開左盾

換晒坦寵回血技就唔夠輸出
問題落返係我到

鬥士打雙虎帶旋風加4技擊飛可以頂到70秒 前題要你狂暴頂到一下攻擊
我果陣下下都係70秒咁過

突然驚覺隻驚玩兩三日去到32Lv先係真正開始

400海星買咗兩招紫技都係覺得自己on9咗

海星暫時覺得最抵嘅用法係買寶石或者雙倍史詩以上嘅寶石獎勵

抽任務好過雙倍

獵人用6.4協既紫寵夠唔夠
驚哂左d材料黎養成

有得高級放生 可以拎番哂養左既料 係經冇咁解

唔該哂, 咁我照養成先
隻補原來有隻7協既電光狐..

終於衝到去平原

金技食雙倍
暴埋擊既話fat fat

抽任好貴 無課抽唔抽好

想問下 一開始好唔好用海星黎抽技 (紫技)

唔好 一開始好多技你抽唔到
而且早期升藍綠技效益仲好

卡左係海岸82
卡左1日 點算

我就黎11萬戰都去唔到火山120死人垃圾寵
有無人知淬鍊係咪練攻命中暴擊
有無攻速

我隻分身都啲海星主力抽任
其他乜都唔買

班on9金主 係度掛錢
真係無佢地咁好氣
就算你買3次錢都係130珍
點解要掛錢
掛技 寶石 食物都無咁嬲

遲D試下

呢條友真心on9嫁wo
ae技可以連5lv都唔升
驅散又係

仲要係佢轉錢關
大佬你自己淬煉洗晒啲錢唔關我事嫁嘛

踢

想問下火山120鬥刺獵點配驅散次序

終於到火山120

金寵係咪無課金玩唔起？

咁易搵到隊咩99.9X上以講緊100人都冇

想問下薩滿應該用咩技

哇屌53 lv 淬煉既話2800一次
仲要用珍珠洗淬煉屬性

99.8x都難啦
邊有咁易轉隊

冇幾皮唔駛諗

98.9%
唔追了

99.83刺

第8季 99.33術士 一直都抽唔到靚寵

第一季今晚10點結算wo

跌出99%算
攞咗十天賽季獎勵之後再打返上去
仲有幾個鐘，應該跌到0.05%呱

術應該主玩咩技能?

ae技即係咩技?
唔係正常都主升打boss技架咩

有堆技係群身傷

後期德魯伊係咪比薩滿好啲？

群體傷好似打boss冇咩用
用黎平時掛機?

我知,追唔到
雨林98雙虎唔夠傷 只能怪自己無力

竉物啲技遺忘左仲攞唔攞得返啲碎片?

屌你老味 擺明專打坦

聽聞唔得
無試過

thx
有冇清知??

冇傳說寵嘅話跌出99%仲好

獵人招連攜射擊廢到

點會冇用 火山打後好多王都要清怪力極過先過到

雨林98都冇99咁恐怖

冇 遺忘左幾次了

thx 清

廢係邊？

唔洗火山啦 海岸已經要a小怪

十抽出咗金色暴力蛙 頂

點樣四開

屠巴隊分身上唔切95%

狗屎運出左隻協力7.0
但點解會係隻鼠

唉 我分身果隊卡緊火山120 得98.4X

有咩問題?

不厭其煩我又講多少少
雖然我唔吾認某D技能係好廢
但係你唔好見佢低傷低加成就話佢廢

首先 呢隻個驚戰鬥機制呢
就係人物每打一下就儲1格能量
技能通常分為
2 格 3格 4格
COST 愈高D技愈勁
另外就係
愈D技能寫住蓄力/吟唱阿
姐係你就算夠COST 都要唱完條藍色施法條就會出到既
姐係減蓄力/吟唱既話會減低你比你CUT技既風險
再加上係60秒內 你出到幾多次技
姐係代表你輸出高唔高

再者一樣野
唔知有無人會望個戰鬥時序
就時岩岩好差幾秒就CUT到隻王技
就要靠你用D 2COST技 去令到你某招技去出快D

明白 咁我都要升下aoe技
而家打緊前面 仲係單體多
玩緊獵人 而家咁睇好似法師最勁咁

唔否認
SOR鳩打錯字

唔認同 台服nerf到輸出職D技都好似樣

係囉 上網睇攻略D技都完全唔同曬
又冇左回能 又冇左爆擊 搞到唔知而家獵人玩邊幾招好

洗乜睇攻略
你自己開圖鑑已經有到D技嫁啦

唔得

最簡單成隻寵放生

6萬9戰坦, 有冇隊收留

洗左50石
嘩傳說wo

生命石

係 但獵人D技好似冇晒D連貫咁
鷹流又唔係 箭流又唔係
如果比巴打你揀 應該揀咩流派好

宜家得兩種流派 一種課金派 另一種含撚派

專注感覺上比鷹流勁
我金主用緊鷹流

而家好似就係得返呢3招關專注事

想問下招貫通一箭話釋放2層係咪即係扣2層?
頭2招傷害好似一般 但係2cost

想問下點用海星買野??

我見黑店淨係得貝殼嘅

係阿 扣兩層阿

你試下買下野咪知

屌, 原來係唔夠海星,佢會顯示貝殼

養唔起

其實大家講既掛技,掛錢etc.
係咩意思

屌你仲多金寵過我

有隊大佬上緊去3個快20萬帶個3萬

正身1隻都無同埋得個睇字

可能見獵人廢轉刺客呢

有冇人玩法師架?

有無ser 6 巴打?
我依家卡係沙模100 有無巴打一齊玩?
岩岩課左3月卡

獵人玩鷹流原來輸出高好多 你地點放堆技?

我個金主獵人出左3招鷹技 輸出跟得返背刺流刺客

想問下大家通常玩咩ser?

新ser

日日都有新ser wow...

就係最新個ser 遲玩一日你都好難跟
而且每個ser15日後都會去番公廁大ser

原來係咁 會合併?

到時好難keep 到95% 以上wow

火山120極限破3盾+60秒打暈
差3萬血

到時可能唔洗keep 95%呢
都唔知咩世界

派獎啦 派獎啦

想問我係獵人
有隻紫色 電光狐,7.5協力
好唔好all in 資源升佢?

咩ser呀巴打

ser1

all in 追95% 唔好上99

咩意思...講緊升唔升呢隻寵wow

想問下後期堆boss一隊有幾多隻怪?
係咪最多5隻?

咪叫你all in囉

all in 了,原來可以放生 拎返 資源 咁唔驚了~

想問 藍色 同 綠色 寵物 係咪都放生去就算?
無留既價值?

有重複金技係咪冇用
拎去餵藍/紫技?

大家1680會開美味果定盛宴

有月卡盛宴多一隻寵

6.5藍 同 6.5紫大家點揀？
紫色主屬性外高啲，
但藍又易養啲。

睇技

另外唔同屬不妨一齊養

一個指定幾隻 一個係大範圍抽 我寧願用美味果

好遠啊個0.04%

頭先都係咁諗，一隻紫一隻藍，
兩隻唔同總共四屬。

寵真係唔知邊啲技有用，
淨係知協力寵主動技帶返食協力個招攻擊。

鼓舞呢

睇果個第一名 真係好懷疑係官方啲人黎

想問下學技要用幾多碎片?

我見佢加嘅數值好似唔多，唔知有冇用

有冇ser1巴打報告 完左賽季玩咩

15日都未完

仲有5日

100

都唔係wo 加幾多下

有冇ser 2dps
三月卡
每日三加速
40 lv 左右
我地可以帶你
目前47 平原

好勝之心？
我見1Lv得360，
唔知算多定少，冇咩去了解。

協力寵，
主動撕裂，
被動好勝之心？
光合作用嘅能量係比寵定主人？

寵 光合係for 寵快D開技 所以光合搭鼓勵俾輸出幾好

有冇話要留D寵黎探險
諗住一次過清晒D寵黎ALL IN 一隻

佢計你圖鑑 你清哂齋留平時用果隻係身都無問題

第四季領跑者賣ac

純粹買黎為隻寵值咩

推

佢4隻人仔都唔知課幾多錢

想問下術同法有冇打斷技
得一個戰士斷隻雷龍 過唔到關
求救

係得補冇

沉默都算?

點解唔算

有無玩毒液流既刺係到

ser 2 招一位40Up輸出

ser 6 99%補搵組

冇人玩

高級放生係咪會嘔番D化石出黎?

yup

ys

攻速快嘅帶協戰被動都勁

淬鍊係咪+就替換 -就保留
升到一半 禁親都-

每次換新寵都會唔小心放生左隻後備升過既寵
正身無左幾粒金化石
分身無左20粒紫化石
真心屌鬼

戰士斷招用獅子吼定重拳好？獅子吼好似有藍bar詠唱嗰啲技先斷到？

卡左係火山3, 踩住95.00%

獵人 辛咖疾弱 仲有無用

用緊 但研究緊點玩3鷹

我轉左玩破痺疾弱

隻game真係勁麻煩 隊長1個冇on3日 又要搵過隊友 又冇得踢佢

係咪維護緊？
load帳號果陣陣錯誤。。。

我玩緊貫弱破疾

岩岩玩，四開應該咩職好？

我獵，鬥，德，薩

後期會唔會唔夠力？

雙補我諗你前期已經唔夠力

冇咩時候比你用到呢4招，去到後面配豬配麻痺 做cc仲好

係咪應該雙輸出？開多隻獵或刺

4開就整隻法師

thanks

想問獵人用咩技能好？屬性302

5季3卡9.8萬戰薩滿搵固定組.進度海岸105.只求99%

有金技金寵

屌你老味連登仔有無咁得閒
篤鳩我背脊

咩事

差唔多每頁都有人問點配技 就黎答到口臭

琴日仲係火山120 今日起身係雨林85

我成日屌鳩個金主獵人唔識玩鳩升啲技阿嘛

火山120難打過哂成個雨林
戰坦一過左第一次120之後一拎左群體加攻返轉頭打暴君又係輕鬆屌打

戰士有咩寵介紹？thanks

寵物係睇能力同外貌 戰士升一隻防一隻攻寵 防寵守護最好6.5以上越高越好 咩顏色都無所謂 攻寵都係6.5攻以上最好 乜都得 睇你個人鍾意咩類型
屬性我覺得太後期 之後先諗都唔遲

邊個做既出黎認左佢啦
想佢地踢我出隊吓話？
打個遊戲都做埋呢啲on9野

我隊拎左群攻都係打唔番秘境果隻

我攞完硬爆過咗

可能平時太串咀。俾人搞

對唔住 Sorry

比人搞有乜所謂
估唔到有人咁無聊

等陣11服有無人三卡一齊衝

係咪驅散唔岩timing

我想問下有一隻傳說6.4協力嘅寵同史詩6.3協力嘅寵
係咪升史詩好啲

係 傳說留住先啦 要養起隻傳說成本太高 我建議到你完左14日賽季拎到99 d石再諗為唔為左型搞傳說寵

睇下啲技先
另外紫色易突過金色
所以會容易多啲技能位
整體會高過金色
金主另計
同埋你兩隻寵協力都算低
不過照用啦
到時高級放生就可以拎返啲料
不過唔好學我成日唔小心普通放生左
咁就蝕到仆街

唔該晒2位巴打解答

我用番舊果個設定 淨係轉左招加攻技
可能因為咁60秒擊飛唔到

可能cost唔岩 要慢慢試
不過秘境無得無限試好煩

火山隻劍龍好鬼痛...防裝都升到盡，有冇咩攻略但單純唔夠力

坦拎左群體加防果招未 奶群補奶力唔夠

個名咁似我既但唔係我呀

我係用鬥士坦...
奶係薩滿兩招全體補都5lv

鬥士都有 唬!唬!唬!(2) 10秒內降低其他隊友受到傷害的16%，最多減免自身生命值得2.5%+11

卡左係雨林98個兩隻老虎度

雨林雙虎點過好

我地應該唔係同隊咁岩GE

純粹考驗你果隊夠唔夠dps.. 如果坦奶夠頂試下換多1 2招輸出技幫手輸出
第一隻老虎你可以30秒內解決到就好大機會過到 如果仲爭d既再用埋珍珠加速buff加10％攻同埋食料理加攻

真係無所謂

丫係，都有升，但得綠技，暫時升到5lv
好似而家有時夠坦到最後一刻，但王都係差幾萬血

有時你用左呢招就岩岩好俾薩滿個圖騰回得切血 如果見到剩幾萬既試下食料理加攻

岩岩先知料理可以食

火山有打飛未 可以拖幾秒時間

ser 2 火山96團招一個10萬戰既法/術士，最起碼有一月卡

DKLM 推到96先quit, 痴撚線啲人真係

真心
我唔信我出到去無人組
18萬戰坦齊技
我都有課金
我都有幫佢地推圖
我都有貢獻嫁嘛
個金主獵人都話佢自己係隨便玩啦

想搞我既人隨便搞

想問302 / 203 點解？
人物啲點數要點加
練緊術士

火山120 有冇隊友一齊過？ 我補

302 同203 咪就係人物點法

雙虎最低53萬戰 我隊野得46.3萬

其實可以試下全ae技
令到隻王死之前白虎扣過75%
咁就無加成

有無巴打 幫一幫手
Google過得 好舊既簡體文章

push~

新手法師會長玩有冇人可以組我

有無巴打同我組隊 13w 薩滿 玩到圖圖平原

有無ser6巴打一齊玩 卡係海岸8

Ser2

其實玩到30lv先買寵物月卡 係唔係巳經冇咩用嫁了？

定係買其他月卡？

月卡講真都係為左拎每日80珍姐 其他野都係附帶 個人認為

都唔係嫁
無買寵物月卡啲食物少到
如果單月卡
技>寵>錢

傳說技 好難先升到級
應該點取舍

一直都講緊傳說級別既寵同技唔係課長金主都唔好升住 主力係用藍同紫

3月卡算唔算課長

首儲買晒都只可以叫輕課

岩岩開始玩 第一章都過唔到係咪正常

想問下D石除左用黎重生仲有咩用
建議用係邊

咁想問多句
藍技或紫技升到幾多級先開始換傳說技？

守護竉用[捨身]技能效果如果?
會唔會擋到死?

原來火山120卡左1%既人咁多

咁如果剩係買一張月卡既話 係唔係建議買技？但係我又好缺食物

屌 升左傳說 卡係5lv到好想退升d技出黎

分分鐘搞鳩你個條友係 cd rom

你做乜鳩

弱真係勁?
我睇%好似唔係好高
但愈少血扣愈多 唔知多幾多

認真
寵呢D野就你有食物都唔代表有正野比你
藍紫寵鳩養都唔算太大影響
你無技就真係差好遠

我分身
綠5>藍5>藍10
如果有D技咁岩有紫/金
就升到5就算

獵人有咩技係必金
例如金驅散可以驅3招 係咪真係必要

勁阿 好多時靠佢斬殺隻王
唔一定要咁排技
你睇下打王最尾個下
係邊招技 就放落果個位度
有奇效
好多時差少少傷就係靠佢

無技係必金
你金8 都唔夠我紫10高傷

終於到峽灣

例子
藍13lv 可以擊飛60lv既王
金8lv 只係可以擊飛58既王
咁係咪有必要用到金色呢

第二個例子
無錯金色係好勁
但係都唔會話差太遠
除左你綠藍色已經升爆晒
無上升既空間
咁你就可以轉顏色

仲未見過有boss 兩招buff
可能玩落去會見到
但前期真係冇必要
當然伙追傷害都可以用既

開新post第一頁可以有咩加
寵物?
技能顏色/exp?
我係唔會開嘅

我想問吓點解仲有次數但係話我不享受本次祈禱

邊個中1001 咪邊個開囉

上次有個無開添啦
話時話,好似block咗佢

顯示bug
照拎到

有冇術士玩雙生
點解我升到藍十都仲廢過苦痛紫五

驅散唔洗 ，紫驅1lv都夠做 你要佢效果唔係要佢傷害

金野豬 應該比較好

我隊隻術
照字面上既理解
雙生 唔係單純一下性既傷害
佢會附帶dot
所以淨睇你打落去既傷係無意思

野豬其實都唔洗話一定要金既
你藍紫升過啲都有同樣效果
如果你咁岩有既咪照用囉
唔洗話黑市見到就狗沖咁解

烹飪整出黎既食物係咪隨機品質？
點解我有時整到紫色有時綠色

我係睇dps 表的
實際數據
唔係睇表面數字

點解分身咁好命...
升唔升埋隻防寵好

dot 你都計到實際數字？
逐秒睇？

總傷害咪有答案

原來模擬器玩唔到

掛機game用模擬器做咩

慳電

我用Nox玩到喎 你用咩模擬器

BlueStacks 用遊客唔得

手機好熱呀

阿 get 到你講乜姐係成場你換左招技既dps表
啦 字面上咁睇
佢有印記既話6秒內既dot
係同等傷害
姐係x2啦
咁實際打王戰鬥入面有咩因素導致佢低攻
有待考究

德老二同frd玩到41lv
招招都係回血都唔知有乜分別，早知玩薩滿啦屌

德都有分單體補同群補

德術組合都幾屈機
過完火山120之後直去平原

新手 我個隊係德術
請問有咩關係

唔關事 係雨林易過火山120太多

好似德魯伊好啲喎

淬練點玩?
好撚坑咁款

薩滿係咪無群補？

可能我果隊隻法AOE技多 術就齊最高單體DPS果組技
我正身果陣打雨林都成日死係雙虎到

有群補
但係技能組偏向單補多
各有各好啦
不過我依家就卡左係

呢隻死人野
跟住我隻奶係小D黎 無乜點升單補

依隻玩9戰士
利申 仲係海岸卡緊

打呢隻死人野要用自我淨化個招
跟住補要帶淨化加兩招單補
岩岩負碌過左峽灣70
71 又見到佢

感覺德魯伊後期打pvp會渣啲

其實斷技係咪睇boss先放
正常就放高傷技?

有無波庫海岸缺坦 d隊友深潛晒

10萬戰坦求火山組

自己四開，如果小課

應該all in 一隻三月卡，定四隻人都技月卡好？

爬文見巴打話技最重要

95000戰薩 ser6 火山 待組

4月卡
一人一次加速爽好多
仲有10%攻buff防卡關

叮叮呢到隻隻王都勁難打，開始奶唔切

其實點樣四開嫁？我見佢剩係可以創3個人物

開多個帳號

有冇巴打玩開專注流獵人? 大唔大力? 定係用返疾風破甲果啲仲好?

屌你75%都暴擊唔到
有冇咁黑仔
第2個AC抽親都傳說又暴擊到
又多紫寵
呢個AC課左3月卡 抽親都紫任
整親食物都綠藍色

捉寵時間完左啲寵就定死左?等左幾個鐘仲係隻龜

破擊影響輸出多唔多
黑市有破擊石買唔買好

完嗰下就決定好

專注流有試過 要用兩格-三格技能位先出到比較高既傷害，作用唔大

但其實鷹都係用2-3格
姐係乜都唔理用返全部單體高傷技最實際?

鷹都仲可以 玩兩鷹 ， 其他放控技 ， 唔洗控咪換破甲同弱點

想問我暫時用咩技好？

補血鷹冇乜用 換走佢

食左佢 好唔好？

食啦 呢招無撚用

屌洗唔洗3個紫色錢任

食左
依家1.潘 2.伽 3.疾風 4.麻醉痺
藍 藍 紫 金

4隊 捉左幾多次寵

無數過WO 第一日開服到依家囉

遲下有埋辛 用唔用埋好？

其實多唔多人有買月卡嫁？
宜家3開緊 但係又唔想3隻都買哂

第一季主玩角色3月加首儲買晒
第買季分身淨係玩技月

錢長缺

戰士咩技好用

係我呀 sor9

我專登淬煉到綠色就收手留返D錢
點知佢係咁出錢任比我

你主玩緊咩職嫁？
同埋想問下你覺得刺客定係術士勁啲？

而家我係洗出嚟就錢多，自己彈出就化石多

屌就嚟想踢咗個法師
離開咗12小時
之後傾好咗嘅3階加速又唔開

94.65％
番緊工衝唔到

10日獎勵咁快派左

點解我隻刺客仲低攻過低lv
新手 14lv